# Пример использования IntentService #

### В примере использовались следующие технологии: ###

* Fragment
* IntentService
* TextToSpeech
* Разные макеты для вертикальной и горизонтальной ориентации экрана
* Bundle для сохранения состояния View